出來搞笑的勁量 18000mAh 手機，眾籌完成額度僅 1%！

在 2019MWC 世界移動通信大會上，除了那些倍受歡迎的手機，還有一些很有意思，但是相信沒有多少人會選擇購買的手機。例如 Energizer 展示的一款「P18K Pop」智能手機，當時搶盡媒體版面報導。說是智能手機，感覺更像是有手機功能的充電池，因為它配備了容量高達 18000mAh 的電池，可以說是最厚的手機之一。

因為奇特的外形，在 2019 MWC 上成功獲得了不少人的關注，但是關注是一回事，大眾會不會選擇購買就是另一回事了。The Verge 最近發現到其公司 Avenir Telecom 在 Indiegogo 上進行了眾籌，Avenir Telecom 為 P18K Pop 設下的募資目標高達 92.8 萬英鎊。目標很高，但是結局是只有 11 個人出資，總共只有 11,602 鎊的金額，僅完成目標額度的 1％。

這個現實是可以預測的，畢竟沒有幾多人會選擇用 425 磅的高昂價格購買一款磚頭般的手機。原本Avenir Telecom 計劃於今年十月正式出貨，但是眾籌的失敗很可能讓這個產品沒有了下文。

賺咗咁多報道都抵哂啦
其實之後出部8000mah都夠做

間公司拋個idea出嚟，籌夠先開波量產，籌唔夠又有soundbite，其實點都係賺